火鳳539

今鋪原來係齊曬4個既
呂蒙要收皮了

仲有個到爺
會唔會佢係去左暗算陸遜

龐統好撚型
不過型唔到幾耐了

揸住四隻開無雙佬
扮下有型又一day

呂蒙見到二爺 下集大把flag立

近排見多左火哥

好耐冇睇 火鳳d人仲係咁型

關二哥真係成身霸氣

埋下二爺收皮 伏線

留名睇呂蒙嚇到瀨